連無事兒都入市買樓就知淡友都開始入牛

連無事兒都入市買樓就知淡友都開始入牛

係時候開熊

I have told you